有無試過同家人吵完 之後男朋友走左

果刻心真係傷到

謝謝你

竟然唔係答 咁右未走

食咗藥, 噉撚正經 係差睇埋心理醫生